食左抗精神病藥 反而愈黎愈差

食左兩個月 愈食愈鈍
而家完全唔知做乜 複雜既問題完全諗唔到
又集中唔到 日日都好撚想死

仲有性能力咪算好

無計
都要食

精神科是偽科學

就係食到你乜鳩都諗唔到
就唔會做d咩痴線野

會自殺

思覺失調

係 好想自殺

我講緊既係 無病都食到有病果種差法喎

好快您唔願食葯

之後隔一排翻發

比以前更嚴重

再食葯

再唔願食

再翻發

更差

loop

你無查清楚先食架咩
隔離post講得好詳細架啦喎..

Ask more details from your doctor

咁咪姐係慘過無間地獄？😭